［突發有片］林奠：光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

焦土之母

清啲版本

呢條片要share去藍絲同大陸

反啦反啦

FREE Hong Kong

獨母

大佬啊，我笑到唞唔到氣啦

要做大佢!!!!!!!!!一齊文宣!!!!!!!!!!!

we connect

林鄭搞港獨？